皇馬即將續約賓斯馬至2022年 施丹:他是非賣品

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，不管基利安麥巴比是否加盟皇馬，賓施馬的地位無法撼動，新賽季來臨之際，賓施馬將跟皇馬簽署一份續約合約。

自從2009年加盟皇馬以來，賓施馬已經為銀河戰艦效力了8年，法國前鋒渴望能夠繼續為皇馬效力，即便基利安麥巴比的加盟，也不會改變他的心意。賓施馬迫切想跟皇馬續約，施丹也渴望留住29歲的賓施馬，雙方即將完成續約工作。

在2014年，賓施馬跟皇馬完成過一次續約，現在他即將再次跟皇馬完成續約。目前，賓施馬的合約將於2019年到期，賓施馬希望能跟皇馬續約到2021年或者2022年。

賓施馬即將開始個人第9個皇馬生涯，這名法國射手備受球會以及隊友尊重，其中包括C.朗拿度。賓施馬已經是皇馬歷史上最偉大的球員之一，非愛斯賓奴榜單，出場次數躋身前十名。出場次數僅僅少於卡路士、馬些路、迪史堤芬奴、C.朗拿度以及比比。

賓周馬笑到最後

2022 你都35 歲...

值唔值啊

哇踢左咁撚耐先29

奧燒 天使 希古恩 莫拉達 占屎

賓周馬出場仲多過拉膠？

全部都比同一個人趕走

非愛斯賓奴榜單

賓周馬真係少數係皇馬踢到咁耐又極少有傳有球會想買佢 印象中好似都冇

阿仙奴

事實上皇馬冇前鋒勁過佢

係佢識得做波俾牙朗 配合牙朗炸
埋門 技巧 侵略性 走位 皇馬前鋒佢一定唔係最勁個個

雲爺爺咪想買

陪到最後既竟然係賓周

佢係有料。 但肯做下把位果下值錢

雲加之前話過冇興趣再買

兩個法國gay佬

最識幫牙朗含撚既前鋒

牙賓比人低估得好緊要，中鋒黎講一定有top 5

拖舟同賓周有冇做過愛

你問今日

賓周馬最撚勁 唔講咁多

父子相姦

賓周馬最撚勁

系

梳 中左bugs 唔好report我

惡意洗版

唔好牙

牙蘇
利雲
harry kane
牙賓
伊巴

飲油啦谷花音

賓哥喺皇馬踢波有冇8年？

第二段第一句，清你中文閱讀拎f?

拖舟契仔

我一見到標題就留言

如果唔計把握力 算係既

賓周馬明顯係佩雷斯契仔

歐聯打比一個扭三個再助攻比人射入就知benzema實力頂級啦

賓周馬一定有佩雷斯同埋拖舟嘅痛腳在手

法國總統都係賓周馬朋友，光頭佬都要幫佢含

人生贏家

賓周馬一定係世界最佳中鋒

成日笑賓周馬 但現實係最有實力既前鋒
唔識波先會笑佢

我都想試下畀佢含

永續benshitma

點勁都唔會29歲續5年約掛

而家先29歲

睇你名就知你好識波啦

which 5？

蘇
狗
傾
E巴
賓

邊撚個係傾邊撚個係狗

前鋒黎講除左射術真係頂級
最緊要係甘於做阿朗下把位唔會嘈

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

又呃到個冇睇開既 賓周馬最撚勁

用件benzema都衛冕歐聯
你吹佢唔漲

有撚人買咩

Cristiano Ronaldo (105) and Lionel Messi (94) are the only active players with more Champions League goals than Karim Benzema (51).

⚽️⚽️⚽️

巴迷表示高興
上季賤種唔係靠黑哨，以賓斯馬咁既質素點會拎到冠

世三

皇馬訓喺到都嬴12個皇馬盃

so9
king ibra
ben
top 3

應該一齊去叫雞比賓周馬影左相

賓帝